早係2017年2月已經有網台節目分析到雜種想登基稱帝做毛魔

屌, 一比較之下, 我發現何志光同甄燊港呢D國內時事評論員+陰謀論屈鬼專家同動物傳心師冇撚分別

人地一年前已經分析到雜種今年想做既野

大把外國評論分析到啦

但係泛民果邊既時事評論員過去幾年都同你講雜種係明君, 非常開明